【死黑警又有心事】

死黑警又有心事 唔用腦
死黑警的腦袋中央 諸多鬼主意
死黑警又再出事 鼻上碰灰
死黑警的理想構思 沒人和議

死黑警又再搞事 唔認數
死黑警的記者會中 諸多狗主義
死黑警又再出事 鼻上碰灰
死黑警的理想構思 沒人和議

繼續諗

死黑警又再搞事 唔認數
死黑警的記者會中 諸多狗主義
死黑警又再搞事 日日跳灰
死黑警的理想構思 沒人和議

推到何韻詩唱返

死黑警又再搞事 唔認數
死黑警的記者會中 諸多狗主義
休班警又再生事 日日跳灰
死黑警的理想構思 沒人和議

Just in case有人唔知
跳灰係販毒

死黑警又再生事 唔認數
死黑警的記者會中 諸多狗主義
死黑警又再搞事 日日跳灰
死黑警的老母透支 阿爺話試

最害怕這一個月連續 七科考試
盼望我每一個月 行公司七八次

最愛暴動 要扮正義 黑警也有大志
研究小蚊子 飛鳥大象樹熊或魚

藍絲與廢老被迷住 並非因黑警本事
喜歡我 小丸子 原因我真摯

死黑警又再搞事 唔認數
死黑警的記者會中 諸多狗主意
死黑警又再出事 日日跳灰
死黑警的老母透支 任排任試

佢樂意每一個月老屈 OT七次
卻害怕警嫂會 同人3P七八次

最愛暴動 要扮正義 黑警也有大志
研究點分屍 飛跳墮地 活埋十次

藍絲與廢老被迷住 並非因黑警本事
喜歡我 小丸子 原因我真摯

推一推，填多左幾句
有冇高手完埋佢

最愛暴力 要做 PC

死黑警弱智生事 弱智狗
一班狗的腦袋中央 OT呃左幾次
班水警又再生事 掉了屍
mon post狗的動向構思 沒人在意

正喎

見有人整，整返個full verison先
死黑警弱智生事 人弱智
一班狗的腦袋中央 OT呃左幾次
班水警又再生事 掉了屍
mon post狗的動向構思 沒人在意
最害怕這一個月 連續7天OT
盼望我今每日 要mon post700次
最愛笨實 博命撕紙 警嫂又變公廁
何以這香港 通過日日蒙面測試

如此 我日日亦凝住 班手足差啲出事
喜歡我 低B仔 原因我低智

推到有人唱

死黑警又再搞事 唔認數
死黑警的記者會中 諸多狗主意
死黑警又再出事 日日跳灰
死黑警的老母透支 任排任試

佢樂意每一個月老屈 OT七次
卻害怕警嫂會 同人3P七八次

最愛暴動 要扮正義 黑警也有大志
研究點分屍 飛跳墮地 活埋十次

浮屍與義士被埋住 儘管傷心要頂住
他朝會 煲底見 除口罩相見

死黑警又再搞事 唔認數
死黑警的記者會中 諸多狗主意
死黑警又再出事 日日跳灰
死黑警的老母透支 任排任試

佢樂意每一個月老屈 OT七次
卻又害怕警嫂會 同人3P七八次

最愛暴動 要扮正義 黑警也有大志
研究點分屍 飛跳墮地 活埋十次

浮屍與義士被埋住 儘管傷心要頂住
他朝會 煲底裡 除口罩相見

推

睇黎要share 比 HOCC

好高汁

推一推

推唔起，冇人改